《愛得太遲》真係神歌

幸福會掠過 再相也沒法就鍾意
人人在發奮 想起他蕉都興奮
縱不信運 你不過是人

每次聽到都會眼濕濕
細個聽大冇咩嘢 越大越聽越有感觸

想起他蕉都興奮

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書